越黎越憎韓國

本身已經好憎韓國，經過今場之後仲憎，明知自己已經提早出局，點解要拉埋德國出局，做埋啲損人不利己嘅事

我以為自己出post

扺啦

踢強隊出局! 熱血!

輸左幾多?

戒睹啦

人地韓國有體育精神 你識條鐵咩

德國自己踢得差，邊有得怨

呢個真

人地韓狗搏到盡，仲要贏埋榮譽，咪撚酸啦

比你贏99:0好唔好
德國打得差係事實，冇得賴
人地落得場就要贏波架啦

利申：呢場支持德國

點樣損人
德國老憑要出線?
依家排榜尾仲低過南泡呀

輸幾多呀 賭仔 ?

樓主on9

利伸返先：無買

你係咪無玩過運動？
爭勝心都無
仲話代表國家隊

德國咁早出局係所有球迷嘅損失

唉，又少左啲靚女fans睇，垃圾泡菜